三罷！！！！！

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推推推

行政、立法、執法，三者已經完全崩潰

推推

要加五大訴求呀

推推推推推

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

各位出黎呼籲叫人三罷

交咩代 直接解散政府 黑警份糧消防代領

push

幫推啊

屌佢老母

警黑合作

追究埋開咗30幾槍

屌你老母真係當香港人流架？

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

仆你個臭街垃圾港共

全民三罷

死全家都益撚咗你班仆街啦屌你全家

聽日集合係元朗!!!

無法無天

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

nnnnnnnnn

政府唔會再回應我地。因為香港已進入無政府狀態，香港根本就冇政府。我地必須成立臨時政府！

你罷工，黑警同黑社會上你屋企打死你

你知唔知自己講緊乜嘢

wltf